多得東張西望介紹 原來普通話教中文係咁好

做文明人

蓋清平安夜仲睇東張

個小學校長

普通話先學到中文知識

係街睇myth super

反了反了 cctvb做反

屌你 睇完D乜鳩校長家長講 原來學普通話係為左方便作文 痴撚線

说规範语 做文明人

個戇鳩𡃁仔 成條懵撚咁

臨尾狂sell廣東話

沚盈兩母女正常過撐普教中嗰對母子幾多

樓主平安夜都不忘上兒登

普通話好有挑戰

其實幾時開始普通話=書面語
民國時期個啲先係書面語

話作文口語 所以要普通話教
屌你啦 你地自己教得差就懶廣東話
又唔見以前啲人會

齊奶寫屎煲冬瓜 做文明人

兩母女

唔知大陸有無播呢段

右邊我ok